معاقبة إبراهيموفيتش بالحرمان من ثلاث مباريات
 أصدر الاتحاد الإنجليزي لكرة القدم الثلاثاء مارس آذار عقوبة بحرمان زلاتان إبراهيموفيتش مهاجم مانشستر يونايتد وتايرون مينجس مدافع بورتثموث من اللعب لثلاث مباريات لاعب بورنموث يدوس على رأس إبراهيموفيتش في مشهد يحبس الأنفاس فيديو وجاءت العقوبة بعد توجيه تهمة سوء السلوك للاعبين فقد داس لاعب بورتثموث على رأس المهاجم السويدي ليرد بعدها زلاتان بوقت قصير وينتقم بضربة من مرفقه أصابت رأس مينجس في اللقاء الذي انتهى بالتعادل الإيجابي في الجولة الـ من الدوري الإنجليزي الممتاز وسيغيب إبراهيموفيتش عن مواجهات مانشستر يونايتد مع كل من تشيلسي في بطولة كأس الاتحاد الإنجليزي وويست بروميتش وميدلسبره في الدوري الإنجليزي وسجل النجم السويدي هدفا وصنع مع الشياطين الحمر في مباراة لعبها في الموسم الجاري  أيهم مصا